27歲男士由倫敦返港後 曾到沙田酒店出席20圍婚禮

【一名27歲男士由倫敦返港後 曾到沙田萬怡酒店出席婚禮】
衞生署衞生防護中心今日下午在記者會上公布，本港再多14宗武漢肺炎確診個案，另有8人初步呈陽性，創單日新高。其中第171宗個案是一名27歲男士，3月去過倫敦，返港後3月15日晚曾到沙田萬怡酒店出席婚禮，3月17日發燒，於威爾斯親王醫院留醫。中心指該場婚宴有20圍，賓客們圍枱而坐緊密接觸，因此當局正在追蹤部分賓客。

擺酒家族

痴撚線架喎啲人真係

唔緊要啦
佢地唔介意變廢人, 行路都無氣, 邊阻到人

飲完又可以係隔離中心見

佢違反家居強制隔離，係咪可以拉？

仲敢擺酒真係搵命駁

又係萬怡

靠佢啦!

撚樣黎-[

19號先開始對英國返嚟嘅人發出隔離令
佢15號就返到係冇隔離令

多謝貢獻攬炒

我估2日上到300宗